msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

msgid "Report List"
msgstr "보고서 목록"

msgid "Company List"
msgstr "회사 목록"

msgid "Job List"
msgstr "채용 공고 목록"

msgid "Candidate List"
msgstr "지원자 목록"

msgid "Total Candidates"
msgstr "총 지원자 수"

msgid "Total Companies"
msgstr "총 회사 수"

msgid "Total Reports"
msgstr "총 보고서 수"

msgid "Total Job Applications"
msgstr "총 지원 건수"

msgid "Done Reports"
msgstr "완료된 보고서"

msgid "Processing Reports"
msgstr "처리 중 보고서"

msgid "Rejected Reports"
msgstr "거절된 보고서"

msgid "Up from yesterday"
msgstr "어제보다 증가"

msgid "Up from last week"
msgstr "지난주보다 증가"

msgid "Down from yesterday"
msgstr "어제보다 감소"

msgid "Down from last month"
msgstr "지난달보다 감소"

msgid "Company in Ho Chi Minh"
msgstr "호치민에 있는 회사"

msgid "Company in Ha Noi"
msgstr "하노이에 있는 회사"

msgid "Company in Da Nang"
msgstr "다낭에 있는 회사"

msgid "Total Jobs"
msgstr "총 채용 공고"

msgid "Ho Chi Minh Jobs"
msgstr "호치민 채용 공고"

msgid "Ha noi Jobs"
msgstr "하노이 채용 공고"

msgid "Da Nang Jobs"
msgstr "다낭 채용 공고"

msgid "Active Candidates"
msgstr "활동 중인 지원자"

msgid "Inactive Candidates"
msgstr "비활동 지원자"

msgid "Banned Candidates"
msgstr "차단된 지원자"

msgid "Up from last month"
msgstr "지난달보다 증가"

msgid "Manage Cv"
msgstr "이력서 관리"

msgid "Collapse"
msgstr "접기"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"
